Vans聲明：Vans從來沒有任何政治立場。有少部份作品因不符合比賽參與守則而被移除

Vans
40分鐘 ·
Vans一直鼓勵創意表達，而舉辦Custom Culture比賽旨在貫徹品牌精神，支持與連結世界各地的創作者，並期望他們及一眾參與者能利用此平台共同宣揚創意及正面的信息。

作為一個公開、多元的品牌，Vans從來沒有任何政治立場。我們需審視比賽中提交的設計，藉以確保其符合品牌一直堅持有關尊重及包容的原則，比賽的參與守則。

基於比賽原意的考量，我們確認有少部份作品因不符合比賽參與守則而被移除。

Vans衷心感謝每一位創作者的努力和參與。我們將繼續支持創意表達，並期待獲得更多來自世界各地的精彩作品。

Vans is committed to enabling creative expression and the Custom Culture Competition brings our purpose to life by engaging and supporting individual artists worldwide. In providing this platform, Vans hopes that both artists and participants around the world will use it to celebrate creativity and spread positivity.

As a brand that is open to everyone, we have never taken a political position and therefore review designs to ensure they are in line with our company’s long-held values of respect and tolerance, as well as with our clearly communicated guidelines for this competition.

Based on the global competitions guidelines, Vans can confirm that a small number of artistic submissions have been removed. This decision was taken to uphold the purpose of Custom Culture.

We greatly appreciate the effort that every single artist has made to contribute to this forum, and we look forward to many more contributions from our fans and consumers around the globe.

前情提要：

【突發】Vans疑似靜雞雞將代表港人設計嘅鞋款下架！！！

唔撚信

dllm vans

推上總公司

不符合就比理由

講下點唔符合？

戴僦頭盔咁做卜街

戴住頭盔咁做卜街

收皮啦

[fk the vans]仲有一對

唔係政治，係黑白是非對錯呀，

你唔take side 即係助紂為虐

推

唔攪好過攪

Dklm 垃圾

冇政治立場咁又下架

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

好撚肉酸 做得出就唔怕認
又要做又要扮開放,多元拎光環

不符合咩嘢比賽參與守則先？
咁撚淆底，就唔好吹自己一直鼓勵創意表達

好撚肉酸

放個支那紅上去睇下會點

D解釋同港共政府無分別

講清楚係乜守則先! 私私縮縮咁

不

點樣不符合參賽守則 可唔可以解釋下點解？歧視呢場時代革命？